大家唔好怪錯香港警方，佢哋真係有推白衣人

2019年12月1日尖沙嘴